大家今日有無著多件衫今日？

熱撚到仆街呀屌😡

冇🐷

熱撚到仆街！😡😡😡😡😡😡

變燒豬未

你跳未

U針i針

Ok

Me 認真 跳未

小公主

唔喎 比人鎖左窗

後樓梯jump

有欄杆 針不到

可唔可以搬過去同你一齊住

不可以 我住緊劏房

愈逼愈好 同一張床

我糞碌假床 你會碌落床

我上你下咪得

想謀殺？

屌你老母呀

咁嬲做咩